掉磚開槍冇話過唔過份

咁事實係掉磚先 掉得就預左佢地會開槍
尋日都已經講左
呢個係抗爭一部分
大家都會受傷

警察執行法律必須根據既定程序
黑旗未舉起點解可以開實彈槍？

你插完我一刀我洗唔洗警告完你先插返你

唔掉磚先 冇人會冇啦啦開槍
係有人掉先搞到咁
但係冇辦法抗爭就會係咁

收樣啦賤畜

普通人 唔洗
執法人員 要

你考慮返警察係以一個咩身分開槍ok?

唔係美國啲pd唔洗up咁多野啦